# Teilnehmerinnen

- Was ist deine Geschichte?
- Wo möchtest du hin?
- Ist IT was für dich?

Fragen wie diese wollen wir mit euch gemeinsam beantworten.
Jede von euch hat daher einen eigenen Eintrag auf unserer
Kursseite den wir in den kommenden fünf Wochen mit
Leben füllen werden.

![Participants](IMG-1035.jpg)


```{toctree}
:titlesonly:
:glob:

*
```